大家認為周星馳會否主演《功夫2》？

會
唔會

唔會

咁喜劇之王2呢?
仲有無人記得五枝旗桿等?

出黎露個面就算
之後又輕鬆幾億票房